［國師又贏］邊個笑陳雲？同我入嚟！

你哋班仆街！
淨係識笑國師on9
家吓就試俾你睇

盲反撚不願面對

Haters gonna hate

不割蓆 不分化

我無嘢講！

認真忍辱負重

革命尚未成功 同志仍需努力

我們可以做甚麼？
三罷，我們做過
遊行，我們做過

十二時請撤離，因為你要保障自己，留待下次的抗爭

因為這一場仗要打很長時間

不受傷 不流血 不被捕
齊上齊落 一個也不能少

我情願俾人話係鬼
我都唔想俾人話留低一個義士

日日去鳩嗚 謝絕你監管

唔好俾佢停

國師！

所以話 邊個話喼係冇用

負評嘅唔緊要
講吓點解要負皮

私は何も言うことはありません！

風火輪轉得太佢地跟唔到

盲反撚不願面對

老師又中

正評呀

「七黑」團結打倒白色恐怖

和理非都可以幫手

雖然陳雲成日唔食藥但今次OK...
大學學生會最多只可以話轉達訴求, 無得談判, 亦唔可能控制民間運動

陳雲：切勿談判、拒絕代表、不信承諾

一、切勿談判：絕對不可進入任何拖延時間而令自己情緒平復及場地局部恢復日常秩序而令在場者被瓦解及司法報復的談判。不要以台灣的太陽花運動為榜樣，而那是個失敗的運動。

二、拒絕一切代表：絕對不可以信任任何議會代表或民間代表。任何人如果代理這場談判，都會冒著難以估計的政治道德風險，因為你面對的是毫無原則的、隨時背信棄義的中共及港共。

三、不可信任任何政府元首或政府部門的口頭承諾，這些是政府的城下之盟，他們可以隨時反悔而撲殺而毫不影響政府的道德立場。

From Wan Chin

清拆囍帖街、佔領運動… 香港人見識過林鄭的「暫緩」慣技

2007 年，清拆灣仔囍帖街 15 人街頭行動被捕，引起社會反響，政府及後宣佈暫緩工程，派林鄭落場與居民商討，隔了一會，推土機就繼續如常開工，最後變了今日不輪不類的囍匯。

2014 年林鄭被派出處理佔領運動與學生對話，及後透過中間人提出有第二輪會面。但然後再沒然後，擴日持久待民意消耗，就直接走數清場終結。

一鼓作氣，再而衰，三而竭，林鄭是心明此道之人。公眾往往認為暫緩執行是釋出善意，其實對於一個執行政治任務的妹仔，今次再被派出處理政治炸彈，她很清楚所有的暫緩，都是為了打散群眾訴求無誤。

如果多年來香港人見識過這個慣犯的慣技，每次都繼續盲目相信，那麼輸掉香港的理由就是你自己，與人無尤了。

冇錯 路過嘅巴絲幫手入去睇睇

香港政府新世界

老師好波

迷雲黨

天有光

不管黑貓白貓 能捉到老鼠便是好貓

佢有食藥個時比佢同梁天琦出黎爭總統又有咩所謂
但唔記得食藥就

如來佛祖夥我靠岸

所以睇國師啲書係無問題
fb post就要留意食咗藥未

雲爺爺

係 佢呢段我都認同

老師晚安

呢排都ok嘅